今晚聖誕仲有無free hug先

我想攬女 同比女錫
仲記得上一年有條女問我可唔可以錫嘴
仲未忘記到 不過果日係除夕 雖然係雞 係好撚爽

但我無抄牌 做炮友都好 後悔

求答

屌你老味 死毒撚 偷偷地入黎負皮 好酸

係咪而家重有架

屌 我都想知 班連登仔出曬街 偽毒

同問

尖咀大把 要夜啲

如果一個人去係唔係唔會有人理嫁

幾點最旺？

幾點架 係咪少過琴日

但今晚無通頂車

今晚應該少d

巴打你去唔去先 定等除夕

應該夜d去 除夕太逼廢事

屌 我去睇演唱會 但係同屋企人 如果去hug 就要自己一個